儲值卡/上台資訊區(23)

好多人問各台網速/穩定性但其實每個台係唔同地方表現不一,所以希望大家放低各台網速,我會幫你地收集,等巴打們唔洗咁迷茫用咩台好叫有個參考

================================================================
儲值卡

Kabayan K60 (CMHK)

21Mb/20GB(Fup 無限2Mb)
平均每個月洗費（計曬所有bonus實畀，只玩一個月做唔到）:$45-$55

Hemat (CSL)

21Mb/15GB(Fup 128Kb)
平均每個月洗費（計曬所有bonus實畀）: $56
如果Fup左可以比多$18解Fup,用多15GB

3 萬能黑卡

21Mb/24GB(Fup 3.6Mb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $45

3 SoSIM(冇MNP)

42Mb/50GB+50GB社交(Fup 128Kb)+歡樂時段(2300-0700任用7.2Mb)
平均每個月洗費: $33

Hello (CSL)

主要養號/純通話用 (增值$20廷長180日有效期)
手提 $ 0.03 /分鐘
其他 $ 0.06 /分鐘
無限飛線 $15/月
$128 8G 跟卡有效期，最長 365日

MNP專門店
銅鑼灣怡和街22號地下1&2號舖 電話:2577 7702
九龍西洋菜街南2J-2Q,新江大樓地下8號舖 電話:6035 5123
新界沙田廣場第3層14&15A號舖 電話:2602 0123
新界上水智昌路3號上水中心商場第二層2023-2024舖 電話:2668 3293
新界荃灣沙咀道260-276號廣發大廈地下6號舖及閣樓 電話:2405 2445

【實質上台卡】The ClubSim

純養號 (最平service，under$10廷長365日)
＊第一個月最低消費$50以上，之後11個月放置play+1個月開最平service無限輪迴

14.5. 如你在任何服務組合到期後的365日內並未有重新申請任何服務組合，該Club SIM卡及本服務將會永久停止使用及有關之流動電話號碼將會分配予其他客戶而不會另行通知或作任何補償。
================================================================
年卡

萬年卡(3HK網絡)

MNP方法係2樓

LUCKYSIM (CSL網絡)

可以MNP(30蚊手續費另計)

價錢:約$120(無MNP)仲有其它GB數揀
30GB + 2000分鐘

激年卡(SMT網絡)

價錢:約$130(無MNP)另外有50GB

Your Mobile (CSL網絡)

價錢:$13x(無MNP)
60GB / 365 日 42M 數據，連同開卡時送的 18GB / 365 日(2021年2月28日要開卡)，即 Total 有 78GB
default冇分鐘，要打電話一開卡要自動波開60GB plan食佢送嘅1000分鐘

ABC Mobile (CSL網絡)(無MNP)

價錢:$80(30+8GB/365日)
$120(60+8GB/365日)
全部42Mbps
default冇分鐘，要打電話一開卡要自動波開plan食佢送嘅1000分鐘

HKMobile

價錢:$120(70GB/365日)
全部42Mbps
食蕉代理MNP

TriHalo
此卡玩完
================================================================
上台

其實有儲值卡既情況下上得台都係玩真無限,個個都想知上邊個台最平,答案就係:

Family Plan
CSL 5SIM+湯機

每張Sim約$100一個月有真無限
SMT

平均一張$121

真無限

21Mb真無限
如果你主要都係手機上用其實21Mb足夠有餘,21Mb朋睇2K既串流都係可以輕鬆應付
只有3HK有21Mb真無限
3HK ask艇仔

全速真無限
CSL - $3XX
3HK 去電訊台etc ask艇仔
CMHK - $188(2GB中港澳)
HKBN - $190(2GB中港澳 / MyAV / WiFi Egg)用CMHK網絡

(from EPC)
2020/09/24 消息

紅萬 香港 20GB + 澳門 5GB 2000 分鐘

啡萬 香港 30GB+支那／澳門 3 GB 2000 分鐘

黃萬 香港 36GB + 5 大社交 20GB 2000 分鐘

粉紅萬 香港 60GB + 5 大社交 30GB 2000 分鐘

淺紫萬 支港澳台 10GB + 5 大社交 5 GB 2000 分鐘 (台灣用中華電訊）

自製／入錢續期plan 香港 8GB + 5 大社交 4GB

VoLTE Plan(VoLTE無限分鐘/Fallback燒分鐘，可以同data plan同時開)
$18／30日VoLTE冇限+Fallback1000分鐘
$38／180日VoLTE冇限+Fallback5000分鐘
$65／365日VoLTE冇限+Fallback12000分鐘

支那使用支聯通,梳打埠使用3 澳門

即插即用,在中國澳門使用記得打開數據漫遊.
1.中國需使用中國聯通，如到步後發覺手機自動登錄中國移動或中國電訊，請到手機設定，搜尋網絡，手動登錄為中國聯通方可正常使用數據
2.到步後記得打開手機數據漫遊功能
手機按##107# 再打出 可隨時查詢用量

問問題可whatsapp 到52313228

包裝上寫住嘅plan 自動會開
按 ##107# 會有寫住到期日

太空卡內沒有餘額，但能打電話 (送本地2000 分鐘冇限期)
網速 20 GB 是 42M
或可入錢開其他國家的漫遊plan
其他收費可睇內裡說明書,這張也是普通萬能卡的說明書一樣

MNP 問題，

可直接到食蕉中心做mnp 費用 $90,可選日期 限 30 天內，（最快4 天後）會在星期一至五 內是但一日生效
之後自己增值到想開嘅plan嘅價錢以上嘅餘額
再入code開plan
code自己上3嘅網站搵
MNP卡唔可以開淺紫萬plan
唔好自己買卡後果自負

食蕉中心中心地址
1. 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
2. 荃灣登發街4-6號地下H1號舖
3. 元朗擊壤路14-18號崇德樓地下A舖
4. 中環德輔道中21號歐陸貿易中心 地下
5. 九龍旺角道38-44 號龍旺大廈地下1 A 號舖
艇仔 屯門超譯

以下是補咭教學：

失咭有兩個情況：

1.只失細咭(晶片)，有大咭証明書在手

補咭程序，帶同大咭証明可自行試到各3 門市補咭，費用 $100 蚊，一般情況下有部份3 門市sales 由於眼紅儲值咭月費過平，又白白幫你補咭(白做無佣金),都會用盡所有推銷手法，推你上台才可補回號碼，又或說沒有這種服務，這時候就需要打給 52313228 萬能客服幫手約指定時間到指定分店補咭。亂撞入舖成功補咭成功率為 50%,先打上客服補咭成功率 100%.

2.細咭，大咭乜都無盡失。

好多師兄講可mnp 到其它台，大前提是新台接唔接受得張相去証明舊台iccid(咭號).
其實要補回舊號最易就是先找萬能代理約時間到指定地點補咭，但有一樣嘢是一定要先做的就是要先報案，到差館報案攞張報案紙，紙上要寫明遺失3 Hk sim 咭 一張，號碼也要在報案紙上寫明，然後whatsapp 到萬能約時間處理，費用 $100 ,成功率 90%.

勿覆同封鎖無語清倉天
入 封鎖佢
上幾個post佢問完又問 又做伸手黨 發起block佢

佢對手足冷酷留言
無語清倉天=平壤黑人

佢笑人冇錢醫癌

入 沉底堆po鬧同封鎖佢

clubsim養號方法
第一個月焗俾$58組合，然後停自續，第一個月組合完咗後，張卡有12個月保留期，呢段時間只可收短訊，保留期完結前，必須購買一個組合，去延續張卡，現時最平嘅係$6短訊組合，可用一個月。假設你於保留期後購買呢個組合一次，組合有效一個月，到期後再重新計算一年保留期，如此類推。留意clubsim唔會話你知保留期幾時到期，必須自己計，並到時到候醒目地買一次服務組合。而且養號期間，只有接收短訊，就算$6短訊組合，都只不過發短訊用途